正式宣布祖雲達斯係今年歐聯冠軍

攻守俱佳，完美無瑕

屌帥

祖有皇巴拜合體，馬體/死鍠狗頂撚到咩

笑撚左 決賽腳軟王 意盃咪又係輸比我米蘭

紅字代表你

祖雲經過陳7指點，歐聯已奪

仲有大日拿

我皇上半場已經ko蛆狗了

皇=西毒，祖=全真6子冇得出陣

廢皇過到馬體會先同我祖講啦

陳7夠料打英冠
入過祖記又入過熱刺

勁過美斯

怪唔之話韋拿踢法似佢

lm

屌帥真係無辜的
有個咁花名
日日屌你老味艾歷臣
明明乞衣米蘭自己唔掂
仲要推名宿出嚟做炮灰教練
依家係意甲排第幾

今晚馬體會熱血反勝

馬體算鳩數喇
呢兩年畀鍠食住
雙殺出局就有份

紅走牙朗摩迪米路都贏唔到四球

一早搭走時光機話左比你知啦 渣ga